一招對付香港曱甴隊嘅口術

我地要強調香港曱甴隊係社會累贅
香港曱甴隊對香港經濟民生毫無貢獻
反而係香港經濟嘅一大負擔
如果香港政權想同市民共渡時艱
應該全面削減香港曱甴隊依個冗員部隊
睇你班曱甴隊駁咩
成日鬧市民無貢獻
明明佢地先香港嘅負擔 累贅 冗員

口號咪得

鄉黑曱甴 社會垃圾

要強調 等班曱甴駁唔到佢地係累贅 多餘嘅野
香港政府咁鍾意講經濟 我地未同佢講
成日話共渡時艱
班垃圾高官 曱甴隊炒人 減人工未

鄉黑曱甴 無能賤格

我覺得屌佢全家時同時都強調佢地先係社會累贅
真正無貢獻嘅曱甴

要用經濟打返班曱甴把口